觀塘站至調景嶺列車暫停!!

服務受阻 – 考慮使用其他交通工具*

非服務時間

去第2個站

go

其他線好似一d事都無？

正常，今日目標係集中一站

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

又話全港？

［各位入一入嚟解夢］發夢見到港鐵調唔到頭

推

點解地鐵安排咁差
有突發野無應對
我遲到係咪損失係咪地鐵負責

調景嶺站呼籲人去a出口搭shuttle bus去觀塘
唔知路面會唔會塞呢

西鐵線咩事都無

好波

好多藍絲人士小做運動
叫佢地行樓梯慘過去死
所以千其唔好襟個死火制
一襟成座扶手電梯會慢慢停
又要職員開番,好麻煩架

加油

有無手足係觀塘沿線唔舒服？

呢個真係小心仆死人

加油💪🏻

原來禁就會停 一個人都可以 因為佢地守2邊

用下個腦啦 一陣搞到人扑咗落黎你負責呀？ 智障仔

觀塘道回旋處